拋個波俾建制，決定全民派錢與否

目前立法會的議席，建制派比泛民主派多，
就算我們全民「寧棄一萬，只要三萬」，
政府仍可憑建制派票數通過財案。

早前建制派面向市民時表示支持派錢，
但到立會投票時則否決派錢。

和勇抗爭者們，應再度聯手，
迫使建制派否決財政預算案，
一方面符合建制派早前的投票決定，
另一方面算是俾最後一次機會建制「回頭是岸」。

若最後建制派支持財案，
就等同直接表達自己與市民為敵，
與黑警及邪惡軸心政權為伍。
這便給予和勇抗爭者重新提升抗爭情緒，
更有條件以全面摧毀建制派為目標(即「攬炒」)。

若最後建制派否決財案，
就等同與藍絲支持者及邪惡軸心政權為敵，
會否令他們加劇內訌就不得而知，
但令他們增加互相之間的刺也是好事。

香港人，我們抗爭快將9個月了，
不要在此時此刻放棄，
我們不是為自已而活，
乃是為將來，為下一次而犧牲。
是難受的，但不要令下一代更難受。

#光復香港，時代革命
#五大訴求，決一不可
#祝黑警染武漢肺炎死全家
#全民攬炒
#香港人加油

睇唔明, 點解"建制派否決財政預算案"?